［認真討論］每次做愛幾長時間為止正常？

如題

3分鐘 因為3分鐘放縱

每日一次每日24個鐘

通常問得呢d問題既都係好快
利申：2個鐘

最常見 14分鐘

認真答唔計前戲 15分鐘

以為自己好勁
兩個鐘條女係辛苦多過爽啦
以為自己av男優咩

兩個字至半個鐘 睇下條女投唔投入

因為我聽人講話15分鐘到係最好
但每次都一個鐘以上
條女次次都話好攰

30秒到

牙籤仔就打飛機/用飛機杯啦1粒鐘

次次搞到條女高潮點計